儘管電影節因為持續的大流行而被推到網上，提供了對話、活動的機會，甚至提供了一個虛擬飛船，人們的虛擬化身可以在那裡相遇聊天，但吸引人的是電影本身。 即使在一個天翻地覆的世界和一個完全虛擬的聖丹斯，這些電影仍然存活了下來 
 飛船被釋放，飛行員啟動發動機，在滑翔返回地球之前，飛船衝向太空邊緣。 書中說，維珍銀河在2019年飛行中航天器的機翼受損後，訂購了安全探測器 
 我們可以選擇是否要一起工作，保持宇宙飛船正常運行。 宇航員思維最終能拯救美國嗎? Leslie dela Vega, 2021年1月28日|Ozy 
 這項技術，幫助我們把地球帶進宇宙飛船。 宇航員安妮·麥克萊恩在設計和駕駛下一代航天器|德文·科爾杜威| 2021年1月1日|TechCrunch 
 星際飛船原型目前正在德克薩斯州的博卡奇卡進行建造和測試，SpaceX公司在過去一年裡一直在那裡飛行預生產的飛船。 伊隆·馬斯克表示，SpaceX公司將嘗試通過發射塔回收超級重型火箭，達雷爾·埃瑟林頓，2020年12月30日 
 這就是你從最初的迭代版本中保留“想象飛船”的原因嗎? 《宇宙先生的好奇激情:尼爾·德格拉斯·泰森談空間、氣候和為什麼好奇心每次都贏|斯科特·比克斯比| 2014年6月8日|每日野獸 
 《想象的宇宙飛船》最初的評價褒貶不一，我幾乎不知道它在做什麼。 《宇宙先生的好奇激情:尼爾·德格拉斯·泰森談空間、氣候和為什麼好奇心每次都贏|斯科特·比克斯比| 2014年6月8日|每日野獸 
 《飛船製造》在下跌前攀升了3個點，Wrail因此大賺了一筆。 帝國娛樂|Clifford Donald Simak 
 飛船向我靠近，右舷四分之一，115度。 《太空海盜的足跡》凱莉·洛克威爾 
 飛船船員的選擇應基於他們作為個體的不令人討厭的品質。 火星周圍的洞|傑羅姆·比克斯比